梁振英是狗

梁振英是狗

梁生好小氣，樓主 RIP